林明禎「及胸波浪長捲髮」新髮型曝光！ 網驚：臉更小了

林明禎擁有天使臉孔和32E、22腰的魔鬼身材，被譽為「真人版娜美」，向來留著一頭俏麗短髮的她，24日突然在Instagram分享自己的長髮照，甜美模樣引來網友大讚。

林明禎一直留著一頭招牌俏麗短髮，但她24日突然在Instagram發文寫下：「長短自如。」並PO出自己兩張留長髮的照片，只見她變成頂著一頭波浪長捲髮，模樣氣質又甜美。

而林明禎長髮的新造型曝光後，引來網友紛紛留言大讚：「長短髮都正爆」、「完全不同的風格欸」、「長髮讓妳的臉顯得更小了」、「長髮實在太美」、「變一個人」。

▲林明禎留長髮。（圖／翻攝自Instagram／林明禎）

▲林明禎一直留著短髮造型。（圖／翻攝自Instagram／林明禎）

鬼影變幻球

假波

好難得女仔長短頭髮又啱

佢有咁大波咩

短頭髮好睇啲

Btw how much

淨係記得假波,其他野WHO CARES

都係短髮正d

長短都好索

總之我屌啦

好正...

長髮撈味重

幾𠃊正式

假波撚

假唔假波都好，想屌

呢條女對波假到人人都認得出

利申： 我想屌呀

短>長

傷害左我地幾多人既心